追十八線糊團嘅你入一入嚟

追十八線糊團 人地睇落追得好輕鬆
其實有苦自己知 求圍爐取暖

我先：飯圈細到去邊都係同一班人
又俾韓國人夾埋排擠

.

吓

例如呢

認真問 其實糊呢個字 算唔算大陸term

勸下佢地咪再發明星夢啦

追邊團